我老闆傻左

林鄭講完野，佢即刻抽左我4下水，然後話要出fb文一日一po，曲線抽火水。然後哈哈哈哈哈狂笑。
我作為公司in house手直撰稿員，真係好怕抽火水會引火自焚。

有得開綠燈俾你玩火, 幾開心, 你唔做, 我做, 我想玩火水

我自4歲屋企無用火水爐後,都未玩過火水。
可以玩火水當然開心,不過佢係一個好人。我怕唔小心燒親佢。
(雖然佢抽左我4下水,果4下我有少少想燒一燒佢手指尾)

庇護工場番工？

in house copywriter

係其中一份工